有冇人好唔鐘意另一半ig po隱晦負面野

同你wts個陣好似乜事都冇
轉個頭去ig po野暗示自己唔開心

我同你拍緊拖點解唔直接同我講咩事？
特登去問你 係咪唔開心？做咩事啊？
你又轉移話題唔答我

我做錯令你唔開心你咪同我講
我再檢討自己去改
人地令你唔開心既 都可以同我講姐
拍拖唔係應該互相分擔大家既心事咩
點解唔開心唔直接話我知

搞到要估估下擔心成晚係咪自己做錯野
咁你好開心咩

唉 有冇人教下我應該點做

直接問翻佢咩事

佢臨訓個時po
我睇到個時佢已經訓左

明明佢訓之前同佢wts都好正常
有表情有心心有錫

但佢無啦啦po呢d野
要擔心成晚先知咩事

分手

佢post俾d兵睇又唔係post俾你睇

有時會唔想煩到人+覺得同人講都無用所以PO IG發洩下
利申A0極度負面撚

因為好老實答你有時唔開心唔一定有原因 或者啲原因唔好意思講出黎 男人老狗其實有啲野呻完就冇野 不過你地班女人永遠都唔鳩會信真係冇野姐
利申: 個ex就係因為咁樣飛我

咁你第時拍拖記住唔好咁 另一半會想知你發生咩事
會擔心你做咩po呢d野 係咪發生咩事

更重要既係
希望可以當你唔開心個陣 陪你渡過既係自己 唔係其他人

咁唔通我應該不聞不問 著緊你就自然想知你既事
掉翻轉我咁po ig你都會擔心掛？
你冇事只係一時情緒低落都可以直接講
轉移話題我亂諗都正常掛

放心啦 我唔會拍拖架啦 唔想累人

我諗你男朋友都只係同我一樣
唔希望因爲自己既負面情緒影響到身邊既人
唔關你事既既

po ig真係好撚戇鳩
唔開心咪照直講 又要單單打打咁
po ig都算 同fd講真係
心諗你一個人亂諗野 不如直接講出嚟啦
唔係事實又諗到係咁樣

搵生意

大把呢d on9 同呢d人拍拖仲慘過唔拍

條女就係咁
有咩直接講我知囉
屌你咁樣係想全世界知呀？
定想其他人安慰你呀？
定收兵呀？

女朋友唔玩ig

真係會好撚無奈

直頭24個比利咁

釣

正常人唔會明

極度負面撚真係好煩

如果下下咩事唔開心都同另一半講

只會令大家唔開心，仲要係成撚日都唔開心

拍拖都係想求開心啫

何必要兩個人去承擔你一個人自找嘅煩惱

Po ig 係因為佢唔想同你講，只係想搵個渠道發洩下

發洩完就冇嘢，你大可以唔理佢

呢個方法係On9，始終另一半都會睇到，又會諗多咗

以前自己都會咁，而家多數都唔講，自己柄埋一邊Sad，sad 完就冇事，唔洗下下都將啲嘢放上面，收埋都係一件好事

最近有次係Snapchat po 咗句陀飛輪歌詞，佢dm我「又點」，個刻已經知道佢已經好唔耐煩

性格負面唔係話改就改，但係處理手法可以。有時候唔開心嘅話，自己解決啦，咪撚煩人地

我成日都係咁
Btw 好久不見了

見到呢類真係好撚頹

想呃like?